Typescript Tower Defence
Werking van de game
In Typescript tower defence is het de bedoeling dat je je toren verdedigd tegen grote aantallen vijanden. Je doet dit doormiddel van de in de toren ingebouwde schiet functie. Je schiet door op de linkermuisknop te klikken en met de muis te richten op de vijanden.
De game is gemaakt in typescript en is gemaakt voor de Chrome browser. De werking van deze game op andere browser kan niet worden gegarandeerd.

Klassediagram:
https://imgur.com/a/vvwoh 



